你地點稱呼佢？

隨叉
奶媽
叉電
尿袋
隨身叉電器
充電寶

公廁 因為帶親出街實俾班朋友輪大米 到最後自己冇電差

我通常係問人借個個

叫開「手機無電，借黎差差」/「sor,冇帶」

叫充電寶嗰啲唔適宜喺香港生存

叫開portable charger，高級啲

女朋友

叉電器

舊野

佢

Power bank

能量銀行

充電寶這名字真der嚇怕本寶寶了666666

腎